有無人覺得shake shake其實係違反緊薯條既初心？

薯條本身係熱辣辣咁食先正
但發明左shake呢種食法之後，薯條熱辣辣既溫度就會喺shake既時候搖到散失晒，又濕又淋又凍

但最戇鳩係，好多人鍾意咁食，我都鍾意

得bbq好食
泡菜

shake果幾下就又濕又淋又凍 你shake幾分鐘呀

SHAKE到瞓咗

快慢都好，shake完係會好快唔熱

未shake就香脆
shake完軟身啲,但味道正
各有各好

我鍾意食紫菜味

應該係佢食得好慢 食完瞓左再起身食咪凍晒

老一輩話熱辣辣嘅好熱氣
反而浸曬油嘅薯條吸曬啲粉 正呀

大家鍾意share完先落粉 定落完粉先share?

真係抵比人話呢度child登
好地地討論就老屈人shake得慢食得慢
得啦得啦你係我肚裏條蟲，你一定岩

屌,開咩post都比人針對
係咪搵次認同下我都唔得呀
好辛苦呀
我想死呀

我要死呀！？？

啊！！！！！！

我屌晒你地老母，你地想殺我！！！！

你地一個二個都想我死
我要死呀！！！

你都唔尻識，開尻個袋咪唔會濕又軟

唔好啊,唔好行埋黎呀！！！

走開呀

快d去死啦 屌

樓主痴咗線

我有咩做錯呀
屌你地啲人開個樓主全家都戇鳩 樓主老母果類弱智既post就咁多正評
我個頭要爆呀
死啦電腦大爆炸呀

毋忘初衷

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

個個都想我唔掂，屌你地老母

究竟我睇左d咩

因為正常人都唔會shake到又凍又淋又濕
淋到要開個po黎討論
救撚命咁都唔明仲話child登咪俾你呢啲低質p影響晒

小心俾人斬呀你

樓主shake撚壞左個腦

冷靜啲 自殺你都會比人笑㗎 咁不如唔好自殺

唔應該係咁樣架，應該係我贏架
呢局係我贏架

有人想屌我屎忽，好痛呀

樓主癲撚左

我鍾意食淋

樓主幾歲

如果薯條喺即炸起，加紫菜粉好食到射

有無人發現SHAKESHAKE粉SHAKE完大部分都痴係個SHAKESHAKE袋到。。。
我見好多fd而家都係分幾次直接灑落薯條上面，或者好似茄汁咁倒出黎沾。

DKLMCH抄福麵

有無人覺得薯條係違反咗薯仔嘅本意

蜜糖shake粉最正 甜甜地咁

唔覺
我認為shake shake 係令薯條變得完整

我都想食

係撚 你d薯條係熱脆 shake完都係脆

想要認同感就去babykingdom啦,係度開膠post 俾人屌又要唔開心嬲鳩

連續食咗兩日泡菜粉，好好食

麥記薯條幾時熱過

M記嘅薯條本身巳經違反左薯條嘅初心

入精神科吧

咁大個人都恨正評

入黎正想講m記薯條已經違反左

子非魚，焉知魚之樂

健康又滋味推介：必食m記蜜糖芥末醬溝健康粟米杯

你睇下個痴線佬成日出埋啲痴線po要人buy佢
頂佢唔順

樓豬癲得黎又幾好笑

曲線廣告post

樓主食屎啦

可以唔shake 倒d粉出黎點

我習慣shake 完叫佢炒多一次
咁就唔會凍晒

點解shake得快啲熱會流失得哂

我比埋包粉佢叫佢炸

咁有得外賣拎走開始已經違反咗啦

shakeshake下薯條吹到要死
嚟食返包定定驚先啦

樓豬俾你哋屌到痴撚咗線啦

鐘意同你老母share

屌你樓主

樓豬

樓主 ，你擺入雪櫃醃過夜啊？唔係咁食㗎

我發現一shake完即刻打開都係會軟，尼個方法係唔岩

應該就唔好封住個袋口，倒完薯條落袋之後放粉就慢慢落，一路落一路搖( 佢個袋太長身，捲返一半個紙袋會硬身啲，易搖啲)
之後原袋倒返落餐盤

咁樣會保持到脆口

btw 好睇運氣，如果本身薯條擺左好耐係點攪都唔會脆

Ps. 食個薯條都攪咁撚多野其實都幾on9

咁倒出黎灑上去唔shake呢

咪咁失禮啦 係度扮
丟人現眼

俾你講一講又好想即刻去食shake shake薯條

樓主shake 到射撚埋喺入面？

因為你個食法錯咗，個袋係俾你吹脹佢然後倒包粉落去之後接埋個封口，再倒D 薯條出來，對住D薯條拍爆個纸袋，D 粉先會平均佈係薯條到。

Sor笑咗

dee哥好波

認真，如果講薯條初心應該係落鹽醋黎食添喎樓主

樓主jump了 ？

點解我睇到樓主發癲我會笑出聲

白痴仔唔識shark,個袋揸落d,翻轉搖一搖同時chok幾下就搞掂，唔撚明就睇多兩次shark shark陳慧琳版啦，何b仔

鯊魚薯條

樓主呢? 係咪死咗

樓主我俾左正評你

其實你摺個袋口個陣留1/3唔好摺死
鬆鬆地咁再好輕力chok
倒出黎都唔會淋

利申細個係咁整 唔知幾多年無食了

有冇諗過其實係佢畀包薯條你嗰刻已經淋咗
利申:試過

堂食邊有咁快凍
不過淋少少其實有另一翻風味

樓主小學畢業未？

其實我鍾意食淋咗既薯條, 啲人話我怪, 但係真係覺得脆唔係咁好食

好想係樓主面前踩爛哂佢啲熱辣辣薯條

未睇先負皮

我...鐘意泡菜味

難分真與假

去老麥冇幾可食到又脆又熱既

share 你老母咩

高質回覆

又濕又淋先正